【建議】成立連登法律援助基金

基於上次眾籌，其實已經見倒好多有錢出錢有力出力。
眼見義士受到好多法律訴訟，而承擔巨額法律費用，
我建議成立連登法律援助基金，義士當受到訴訟後，提供個人及連登資料及證明
基金會提供法律援助及金錢支助，讓義士不再孤身走我路。
利申: 純建議，希望眾籌人士可以執行

反送中咪有個基金

個個基金係for咩用途先? 物資?

btw 見倒好多人話想幫佢地，先有呢個諗法

點解要負評呢，講2句?

你自己唔識做research?